加入台灣 中華民國

等台灣出多d聲

例如200萬人 簽名加入台灣

台灣就會出士兵救港